比個智障女朋友搞到以後冇得用順豐

本身我女朋友就好中意淘寶，咁佢雙11個陣就買左好多野，因為中途出左少少意外，所以等左成個月先到，咁我女朋友今日就同我講d貨前幾日就到左，叫我今日出街去自取點順便幫佢拿，，臨出門口個陣見女朋友仲笑笑口，我以為係d貨到左所以佢好開心啦，咁我出完街就去拿，去到排隊等左陣終於到我，咁我就比個運單號比個mk順豐仔睇啦，之後佢就入左去一陣笑灑口咁出返黎，問我電話同姓咩，講完之後佢話姓唔岩，咁我就即刻whatsapp女朋友，佢話改左個收貨人名，姓飛，之後答番個mk順豐仔，佢就比件貨我簽返個名，我一睇張野，我屌佢老母cls同我改左個名叫飛機杯，貨物內容仲顯示有性用品，因為我女朋友真係淘左個杯番黎，話送比我做聖誕禮物，個名係我女朋友想玩9我覺得好開心，我心情宜家好複雜，唔知應唔應該開心好，真係以後都唔洗用順豐自取點啦，話是話我仲未買聖誕禮物比女朋友，等我上淘寳買先，順便改番個收貨人名，姓自，到時再叫佢去拿，希望佢開心啦

Too long don’t read

冇是咁的
唔分段
TLDR
扣到負分喇

傻仔
到時去拎果個都係你渣
佢玩9你今年就唔好送姐

too long 太長 下個post努力

Mk仔叫佢入房試試先

即刻懲罰下條女先

淘寶啲杯都敢用

又長又臭

屌你老母又要屌大陸又要玩淘寶，正仆街黎

大陸仔玩淘寶